有無人係呢間野做?

當年2013年餐廳主任都係得11K
唔知依家餐廳主任人工係幾多呢?兼職侍應時薪俸又係幾多呢?